Gay 佬死全家！！！！！

同意
同意

而家連登好多左膠包畀啲死基佬， 同埋有好多假膠扮基佬， 連登絕對唔可以畀呢啲lgbt 嘅社會敗類侵蝕， 由而家開始， 我會正式追擊任何死基佬

太多左膠包庇死基佬

呢條基佬 咁撚臭串

有一隻gay閪屎忽鬼偷偷留下負評

估唔到連登咁多基佬， 淨係識偷偷留下負評

不服來辯啦死基佬

應該學希特拉咁樣 捉曬佢哋去打靶 入去集中營

袁Ching

尊重啦 人哋有病都唔想

關sir死 gay閪

Agree, 根本LGBT 就係一種病要接受治療

Gay佬寸過馬撚

你隊冧你個鬼仔roommate先啦

Who are you

Gay 佬真係好核特